STEM startup圍爐

我依家讀緊CS, 一直都想搞下D product development既startup
好似robotics, earpods 或者其他high tech野
但身邊無咩朋友/ 同學/ 同事識mechanical engine或者其他STEM
有無人係讀緊依D科又想搞startup or 已經做緊?

香港有無咩STEM community?

我本科都係讀cs，撩左幾個識揼code嘅同學一齊搞緊start up，要有預咗收皮嘅打算

STEM

搞start up首先要tech佬整個prototype
之後有個吹水佬搲funding